節日係咪要同伴侶過

如題

Yes 所以一齊去維園

係！

要同手足過

冇伴侶